(告急) 香港獨立白宮聯署last 仲沒達標 (差51,157 )

希望大家幫幫忙

我知大家可能話冇咩用，但無論點佢都係一種數據話比世界知香港意願

可唔可以再一次見到香港人爆seed，一日內達標

另外，有個page 可以一次過簽

幾分鐘時間，大家幫幫忙

差51,071
推
pish~~~~

呢個抵幫推 之前果啲濕鳩標題黨不知所謂 博出位

慣左手勢

我都唔係個個推，值得簽我會簽，哩個我真係好想佢達標

幫手推

香港獨立
唯一出路

差49,101
Pish ar
last day 啦!!!!!!!!!!!!!!

推推推

推

Push

事到如今 仲可以唔支持香港獨立？

左膠最愛既簽名竟然得5萬人

班友仲活係大中華幻想中
獨立對佢地黎講係激嬲共產黨
成班舊時代既廢物。

唯一出路

Push and sign

幫推

push

香港獨立

Done

pishhhh

請簽

推唔到都推呀

已經close 咗petition，唔該曬咁多位幫手簽同推嘅人，仲有寫呢份聯署嘅人，希望如有重推呢份聯署之日，可以達標

繼續加油

好

完咗啦

p